阿根廷足協副主席：美斯如果冇證據 就得公開道歉

在阿根廷0-2不敵巴西之後，梅西炮轟裁判不公，並暗示南美足聯要內定巴西奪冠。在決賽後，梅西又怒斥南美足協很腐敗。這兩番話，使得梅西遭到了巴西人的集體圍攻。如今阿根廷足協第三副主席拉德也表態稱，梅西如果沒證據，那就得進行公開道歉。

連自己人都唔幫佢啦，點攪?

道歉又好，唔道都好，

我地全力支持美斯決定維護美斯主權
拒絕外國勢力（巴西，智利等）干預美斯踢波。

Sorry Sir!

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

篤灰

巴西人 岩岩拎左美洲杯既古仔
返到巴塞點算？
會唔會俾巴塞球皇屌死

自己人會撐佢就唔會揾海地嚟備戰世盃啦

牙蘇有美洲盃
烏姆迪迪有世界盃
古囝今次攞美洲盃，應該無事掛

意大利都要為2002年世盃事件道歉

撐佢就出美沙啦
唔出美沙就知反小花

去psg

啲花迷之前笑我哋屌佢哋黑哨
話有證據就去申報

而家食哂回力標

但古天奴嗰隻係黑箱作業得嚟麻…

上次世盃有得賴美沙…
今次…

收皮啦 叫上帝道歉

撤回不公定性

支持美斯不撤

嘩仆街到

阿根廷足協

你係唔係阿根廷人?
阿奸

其實阿根足協又貪錢又廢

講起備戰世盃
美斯唔肯去耶路撒冷同以色列踢熱身賽
害我地阿根廷足協要賠錢

而家怕得罪南美足協就篤灰

牙花唔踢美洲杯，攪炒囉

究竟要幾厚面皮先可以日日比人屌都開po

鳩硬sir開post唔使你教